認真一問 而家買二手2070s會唔會好on9

咩價錢比較合理

而家炒貴晒

會
有咩原因一定一定要依家換卡？

屋企人要用機 其實幫屋企人砌既 買左張3060ti 佢唔介意食炒價 5000靚蚊佢地都接受 點知壞卡 我自己on9無等代理換比我 拎左去退錢 而家有部機喺度淨係冇插卡 但已經有錢都買唔番張卡 出面迫你跟機砌

3060 呢兩日出價出benchmark
你過埋今日先諗

RTX 3060 DX12遊戲性能曝光 快2070少少

老黃撚狗咁撚

買1660s之後等下代

礦難先定下代卡出先

睇下你幾錢入手